香港唔係冇歌手 係有星夢！

谷微唱歌好聽又靚
星夢唔捧佢係咩道理

負評嘅不服來戰啊 聲線有各人喜好 但實力點都勁抽過一姐啦

有冇人話我知hana呢啲冇樣冇身材冇才華冇家底點做到一姐

負皮係俾星夢